【多圖】葉玉卿大女21歲生日 繼承母親小蠻腰同逆天長腿

80-90年代影視紅星葉玉卿亦是當年一代女神，她在1996年全面退出娛樂圈後，便與丈夫移居到美國生活，現時育有3名子女。當年的葉玉卿擁有甜美樣貌及驕人身材，看來也遺傳了21歲的女兒胡芷欣（Victoria）身上。

昨天（10日）母親節Victoria在IG發布幾張照片，手拿著香檳與母親慶祝同時慶祝自己21歲的日子。Victoria只是Post了媽媽側面相，看來葉玉卿不太願意出鏡。而年紀輕輕的Victoria照片中穿著吊帶背心露出她的小蠻腰及穿著白色短裙大秀一對美白長腿，Victoria己俱備女神應該有的條件。不少網友祝賀她生日之外更大讚她身型是完美。

食洋腸格

老母正啲

無敵既屁股 金光璀璨好美麗

我洪興

Abc樣....香港來講太老

男人樣

個屎fuck好能正

個樣淫撚到

呢個真係黃興個fd黑興

屌佢老母

慾求不滿

正好撚淫 外國吸空氣食物係唔同
大洋腸 狂插

SP首選

好快被搾乾

副偈ok,個樣

黃興

陳國坤

佢卸咗粧對眼應該細過表哥

兵馬俑咁樣

佢黑興

美白長腿， 明顯特登曬過咁都仲話白

仲有佢老母葉玉卿

兒登仔咁多要求 想知平時食開咩質素

我黃興啊

真係唔靚咪話唔靚囉
拋句野出黎同主流意見相反覺得自己特別有智慧?

所以咪話兒登意見獨特 越反越紅

好想睇佢俾粗大洋腸瘋狂抽插

個樣係鬼佬食得開

咁既樣又黑 岩鬼佬
佢老母正好多

外國大連屎忽都唔似亞洲人咁偏

係飲食關係定吸鬼佬精關係？

老母正好多，阿女洋味太重，會好雜食

個男曬傷晒

呢個葉玉卿呀

好樣衰

Dat Ass

21歲 老母正好多

$400

原來你有得屌條女

佢係邱淑貞個女
唔用佢老母比較
唔通用你老母比較咩

衰d講句
個樣有d似pornhub比d黑鬼又屌屎眼又煎兩巴果d pornstar

兒登乜女都話柒架啦

呢個pose hold多一秒我都即刻後入佢

有冇人po佢老母啲相

IG呢？

點解有陣大媽味？

咁都叫正？

你睇過佢老母套盲女72小時未？

幾時繼承老母拍三級片

Um 想屌

雞

Gay test fail

真係DKLM，佢老母索好多

Pornhub搜尋字

第一張咁唔同既

聖鬥士星矢?

係咪水土問題 啲abc個個都係咁既樣 同本地唔同

可惜pornhub有得睇無得屌

十足美帝asian porn

可以一戰

你係都想打稻草人嘅唔通唔俾你打咩

明明title係葉玉卿 你打邱淑貞做咩
葉玉卿舊時係脫星 冇啦啦令我老母講做咩？

依d正

對眼細過表哥

算係咁啦下話，身材又夠fit

玩時玩呀 唔好拎洪興2個字黎玩呀

呢個葉玉卿

打錯咗姐唔好意思
你話連登仔乜女都話柒
咁邱淑貞有冇人話佢柒啊
而家葉玉卿個女真係柒喎
用佢老母嚟比，就算邱淑貞個女嚟比
個女又真係柒樣嚟㗎啵
反正上面四個女人連登仔都唔會食到
你問連登仔平時食開咩質素
你老母連登仔食開咪提下你老母

母女

21歲咁樣樣
不過個身型係幾sexy

咪就係，又唔見沈月有連登仔反？

個女個樣好似谷阿莫

講句兒登食開咩質素就起哂鋼咁 唔怪得咁易被煽動如果有本事 實可以食到高質素過呢個 唔洗下下都拎埋人老母講既
你拎葉玉卿同佢嗰女比較絕對冇問題
我都覺呀媽靚過呀囡 但呀囡冇你地講得咁差 典型ABC樣咁 有人鐘意 有人唔鐘意 我覺得還好 但一定唔係靚

你話佢三張野我都信

又黑又老喎

老母全盛時期真係睇到興恰恰
我為卿狂

好撚似谷阿默

一定好淫

隻貓

去晒外國嘅中同 全部個波都大啲

佢隻眼唔郁條頸 都可能睇到自己後面

兒登仔最鐘意啲泡菜人造人

法官大人
我屌

身於現實 見豚而舉

正啊

依啲我驚啊
驚落唔到床

佢老豆d基因都幾強大
一d都唔似老母咁正

但佢唔係邱淑貞個女...
打少啲J啦...

x n

我肥屍一樣得

即係 ..... 老豆 DNA 唔得 .......(可悲)

Keyword 打咩

操得好fit下

好柒下

LM

樣係典型abc樣
身材操得好好啵
點都未去到樣衰啦下化

身材正但係個樣而且好俗

玩還玩 千祈唔好攞和興兩個字嚟玩

個樣有少少似葉劉

陳浩南啊嘩 咁又點啊 撻起朵大晒

上天係公平， 身材幾好但個樣不了

+1 有好多咩

人妖樣仲要咁高 係咪大仔黎

成身老泥咁

真係好似泰國嗰啲

呢隻黑肉 本來好哋哋

依家熟得滯 化埋啲死人abc妝

熄燈我會屌 或者全程唔好比我睇到佢個樣

老母正好多

葉劉正好多

個鬼妹fd仲正

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

毒撚係咁 懶係型咁

Asian💗

後入

WMAF

好撚似Mayli
經典有錢女Asian pornstar

全部賓賓